不要說520，試著說025

To所有二五仔：025

250

你係

咩來

你mk 25 辣殺

關你咩事

屌飯老屎人渣

貼題過粒水王
250=25撚
025=？？？

無人明白gap王

25仔收皮啦

Dr

撚25

樓豬係狗

U259

波台手足既理解能力